點解孖車冇車隊

有車隊打rank就正